---
aliases:
- ../announce-4.11.5
date: 2014-01-07
description: KDE levererar första betaversion av Plasma arbetsrymder, program, och
  plattform 4.11.5.
title: KDE tillkännager 4.11.5
---
7:e januari, 2014. Idag ger KDE ut uppdateringar av arbetsrymder, program och utvecklingsplattform. Dessa uppdateringar är de femte av en serie månadsvisa stabilitetsuppdateringar av 4.11-serien. Som meddelades vid utgivningen, kommer arbetsrymder att fortsätta uppdateras till augusti 2015. Den här utgåvan innehåller bara felrättningar och översättningsuppdateringar, och är därmed en säker och behaglig uppdatering för alla.

Flera registrerade felrättningar omfattar förbättringar av sviten för personlig informationshantering Kontact, UML-verktyget Umbrello, fönsterhanteraren Kwin, webbläsaren Konqueror  med flera. Det finns många stabilitetsrättningar.

En fullständigare <a href='https://bugs.kde.org/buglist.cgi?query_format=advanced&amp;short_desc_type=allwordssubstr&amp;short_desc=&amp;long_desc_type=substring&amp;long_desc=&amp;bug_file_loc_type=allwordssubstr&amp;bug_file_loc=&amp;keywords_type=allwords&amp;keywords=&amp;bug_status=RESOLVED&amp;bug_status=VERIFIED&amp;bug_status=CLOSED&amp;emailtype1=substring&amp;email1=&amp;emailassigned_to2=1&amp;emailreporter2=1&amp;emailcc2=1&amp;emailtype2=substring&amp;email2=&amp;bugidtype=include&amp;bug_id=&amp;votes=&amp;chfieldfrom=2013-06-01&amp;chfieldto=Now&amp;chfield=cf_versionfixedin&amp;chfieldvalue=4.11.5&amp;cmdtype=doit&amp;order=Bug+Number&amp;field0-0-0=noop&amp;type0-0-0=noop&amp;value0-0-0='>lista</a> över ändringar finns i KDE:s felspårningsverktyg. För en detaljerad lista över ändringar som ingår i 4.11.5 kan man också bläddra i Git-loggarna.

Gå till <a href='/info/4/4.11.5'>informationssidan om 4.11.5</a> för att ladda ner källkod eller paket att installera. Om du vill ta reda på mer om 4.11-versionerna av KDE:s arbetsyta, program och utvecklingsplattform, se <a href='/announcements/4.11/'>versionsfakta för 4.11</a>.

{{< figure class="text-center img-size-medium" src="/announcements/4/4.11.0/screenshots/send-later.png" caption=`Det nya arbetsflödet för att skicka senare i Kontact` width="600px">}}

KDE:s programvara, inklusive alla bibliotek och program är fritt tillgängliga med licenser för öppen källkod. KDE:s programvara kan erhållas som källkod och som diverse binärformat från <a href='http://download.kde.org/stable/4.11.5/'>download.kde.org</a> eller från något av de <a href='/distributions'>större GNU/Linux- och UNIX-systemen</a> som levereras idag.
